Online business frd子麻煩入一入黎

有冇係香港做關於ig/amazon/hktvmall etc. 既朋友仔

5

4

3

2

1

本地真係好少人做呢方面嘢？